<resources>
    <string name="app_name">Sports Connectivity</string>
    <string name="title">Title</string>
    <string name="short_news">Short news</string>
    <string name="add">Add</string>
    <string name="change_color">Change color</string>
    <string name="delete">Delete</string>
    <string name="picture">picture</string>

    <string-array name="titles">
        <item>Outox – уникальный напиток для всей семьи</item>
        <item>На Землю надвигается геомагнитный шторм</item>
        <item>Молодое лучше старого</item>
        <item>3 года OnTaxi</item>
        <item>Кличко - 43</item>
        <item>Самая длинная набережная в Европе</item>
        <item>Уникальное сооружение</item>
        <item>Аналогов нет во всем мире</item>
        <item>Оскаре-2019</item>
        <item>Здоровье и привычки белорусов</item>
    </string-array>
    <string-array name="shortNews">
        <item>В Украине появился в продаже Outox – уникальный напиток для всей семьи, созданный на основе натуральных и природных компонентов</item>
        <item>На этой неделе Землю накроют магнитные бури. Возмущение магнитосферы начнется со вторника, 26 марта</item>
        <item>Раскрыты неожиданные факты о красном вине</item>
        <item>Интересные факты о пассажирах и водителях</item>
        <item>Интересные факты о легендарном боксере</item>
        <item>Набережная Днепра является одной из главных достопримечательностей нашего города и самой длинной прибрежной зоной Европы.</item>
        <item>Интересные факты о Мерефо-Херсонском мосте Днепра </item>
        <item>Интересные факты о легендарном цирке Днепра </item>
        <item>91 церемония кинопремии Оскар прошла 24 февраля традиционно в Dolby Theatre в Лос-Анджелесе</item>
        <item>Участниками опроса были около 6 тысяч белорусов в возрасте от 18 до 69 лет.</item>
    </string-array>
    <string-array name="longNews">
        <item>Состав Outox не является секретом, а вот сама формула хранится в тайне. Ее изобрели двое ученых, которые в сотрудничестве с врачами скорой помощи на реальных примерах выяснили, что высокие дозы фруктозы позволяют ускорить естественное выведение алкоголя из организма человека. Основными активными ингредиентами в Outox являются фруктоза и витамин С. В отличие от популярных газированных напитков и энергетиков, в составе Outox нет таурина и кофеина. В составе Outox использованы только натуральные компоненты, а консервантами служат природные вытяжки из растительного сырья.</item>
        <item>Эта невидимая угроза особенно опасна для людей с сердечно-сосудистыми заболеваниями. Поэтому всем метеозависимым стоит поберечься. Чтобы избежать негативного влияния солнца в период магнитных бурь, рекомендуется не нагружать себя сверхмерной физической работой, больше отдыхать, избегать стрессовых ситуаций, а также придерживаться правильного рациона питания и водного режима. Также во время магнитной бури ограничьте дальние поездки и обязательно держите под рукой необходимые лекарства.</item>
        <item>Красное вино полезно для здоровья в небольших дозах, а молодое – лучше старого, несмотря на многочисленные утверждения ценителей в обратном. Ароматы вишни, ягод, варенья и трав происходят исключительно от винограда. Напиток изготовляется именно из этих ягод, которые проходят процесс ферментации. Вкусовые добавки при производстве не используются.</item>
        <item>23 марта онлайн-сервис OnTaxi отмечает свой третий день рождения. Этого времени оказалось достаточно, чтобы открыться в 8 городах, а в некоторых, например, в Харькове и вовсе занять лидирующие позиции. В этом городе почти все уже знают о брендированном ярко-зеленом Porsche Cayenne и про супер-тариф Эконом (от 29 грн). В столице и некоторых других городах компания конкурирует с известными украинскими и транснациональными сервисами и службами такси.</item>
        <item>В понедельник, 25 марта, свой 43-й день рождения отмечает украинский боксер Владимир Кличко. В честь этого мы собрали самые интересные факты о легенде, про которые вы точно не знали: 1. Несостоявшийся врач; 2. Кандидат наук и доктор философии; 3. 69 боев, 54 нокаута; 4. Роль в кино и тд.</item>
        <item>Набережная города Днепра простирается по правому берегу реки Днепр от жилого массива Парус на западе до Южного моста на юге, где переходит в улицу. Самая длинная набережная в Европе. Ее протяженность 30 километров. Состоит из трех последовательных частей: Заводская набережная, Сичеславская набережная и набережная Победы.</item>
        <item>Мерефо-Херсонский мост Днепра является самым большим арочным мостом Европы и одним из наиболее градиозных сооружений нашего города.</item>
        <item>Цирк на днепровской набережной является уникальным во всем мире сооружением, аналогов которому нет во всем мире. Днепропетровский государственный цирк известен своей уникальной зданием, аналога которому нет во всем мире. Среди преимуществ Днепропетровского цирка числится купольное строение. Такой купол дает возможность удобно крепить подвеску аппаратов артиста и создает отличную акустику, а также это единственный в Украине цирк с дополнительным, репетиционно-постановочным манежем. Вместимость зала 1914 человек.</item>
        <item>Впервые за тридцать лет на церемонии не будет ведущего. Комик Кевин Харт вынужден был отказаться от этой роли. Все из-за своих неоднозначных шутках о нетрадиционной сексуальной ориентации, которые вызвали возмущение в американском обществе. Несмотря на это организаторы церемонии уверяют: зрелище будет невероятным. На церемонии прозвучат песни из фильмов-номинантов. Будут: Леди Гага, Кендрик Ламар и Дженнифер Хадсон. Откроет церемонию рок-группа Queen с Адамом Ламбертом.</item>
        <item>Периодически напиваются 27,4% белорусских мужчин и 13,7% женщин. Белорус в среднем в день съедает 10,6 г соли. При этом норма – 5 г. 29,6% белорусов курят: 48,4% – мужчины, 12,6% – женщины. Почти каждый пятый некурящий белорус – пассивный курильщик. Каждый четвертый житель Беларуси страдает ожирением. Лишний вес есть у 60% белорусов. 72,9% респондентов сообщили, что употребляют менее пяти порций фруктов и (или) овощей в день, что значительно меньше количества, рекомендуемого ВОЗ.</item>
    </string-array>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="all_text">all text</string>
    <string name="add_news">Add news</string>
    <string name="put_the_title_here">Put the title here</string>
    <string name="put_the_short_description_here">Put the short description here</string>
    <string name="put_the_article_here">Put the article here</string>
    <string name="detail">Detail</string>
</resources>
